N展仔求救。 100分題目

頭先收到cu engineering yr1既offer
佢要我中文有合格
不過我又未報gce
最近個次都要6,7月先有得報10月先有得考⋯⋯
可以點算

有無巴絲救下我

點解你唔問CU

因為打極都唔通 email都唔覆⋯⋯

下年囉 鬼叫你未報咩

星期一打去admission office問啦

我cgpa 得個3.2撚估到cu肯俾offer咩
除3大都無要求要中文合格

巴打俾啲元氣我

cu eng狗也不屌

比返個offer人啦
連最基本既補考番中文都唔做 你都冇心讀架啦
btw cu eng =垃圾 (除左ceng)

agger

我屌哂你老母

認真想問cu eng 係咪真係咁垃圾？
係d阿sir教得廢定係出黎做野無人認？

CU Engine 大部分 major 同學生都係垃圾 (Prof 有料), 但你必需要知道, CU Engine 成續中上既學生會去政府, HKAA 等等做工程師, IBank, Bank, Google, IBM, Accenture 等科技公司. 寧為玉碎, 不作瓦全, 你班人低估左CU Alumni 既Network

利伸, 前幾日收到ibank offer, cu engine

咁mech eng 如何？

細佬我依家係ive 讀緊bse , 想升返上poly bse 但好多人爭，諗住睇下有冇其他出路

師兄有無識人遇過好似我個問題

巴打同我一樣又係讀bse報poly bse

你hkcc?

太空人